jj 插地求指點, 日本搵工易唔易?

打算去日本讀1 年語文學校考n1 加搵份年收500 萬yen 既工用人材plan移居。。

想問下搵工時HR會唔會reference 返我香港搵幾錢?

三大畢業, 有master , 28now, 呢架做緊銀行BO 45K

又係d好撚闊既問題 搵工易唔易

毎人際遇唔同 你去做咪知
你hk都搵45k啦 有料既去到咪易搵
肯做工廠既唔駛n1都即刻請添
你揀工揀你姐

日資公司應該無望，外資公司或有可能，但要千年一遇
500 萬/年，實代落袋得4百萬/年，
睇個勢你都唔肯住D，2線普通單人單位，生活唔樂觀。

返主題，日本揾散工/合約工易，長工/非合約工難。

45k去瑞穗做啦